連仔不如del左呢個post 有人惡意推post 混淆視聽

朱凱迪：死線投票

推

[重投] 朱凱迪：死線投票

而家呢個先係重投post
有人惡意推上面既post